[救援隊]救米六高妹男友出火坑

隔離個post係咪假膠都好，盡少少綿力話俾佢男友知呢件事
最後佢分唔分手佢既事，但我覺得佢應該有知情權

推

暫時已知

1. 條女讀社科
2. 有養細狗
3.同男朋友係高登識
4.條女老母嫌佢男朋友無錢住公屋
5.條女而家20歲

歡迎補充

身為一個ptgf 我有野想講

原post

推...痴撚線

港女潛伏期:
14-18歲時, 青春無敵, 只要你唔太樣衰, 基本上唔會冇男朋友, 因為一定有男仔追, 情竇初開半推半又一齊左, 呢個時候個處最容易比左人, 開心咪得

港女第二期:
18-22歲時, 青春仍在, 進入花花世界, 係Ocamp識到一個新既, 立即比較現任, 覺得佢好唔成熟同好多不足, 好自然就受唔住誘惑棄舊迎新, 然後一句come on James, 同時覺得「男追女」係必然, 亦發現「原來可以有更好既選擇」, 再收埋兵發現都真係冇野可以輸下. 拿, 個處一早就冇左嫁啦, 於是好容易同人做愛, 做愛次數極速上升

港女第三期:
22-25歲時, 離開校園, 投身社會, 知道錢既重要性, 覺得昔日既籃球隊隊長, 搞笑幽默開朗型男仔都是笑話, 公司遇上有錢男士, 即退化成拜金港女, 用「上進心」同「安全感」去量度男人, 平凡既男仔絕不會睇上眼或者收佢做兵, 將自己睇高一線. 覺得男人其實都幾易得到. 當然做愛已經是家常便飯

港女第四期:
26-28歲時: 青春難免走下坡, 但依然以昔日把尺去量度男人, 心有不甘但仍然覺得The best is yet to come. 因為以前都係男追女!!!!!, 我只須要坐係度等就有人要!明明以前都係咁!!!!

港女第五期:
29歲或以上時: 發現完全唔夠後生女爭, 知道自己真的老了, 開始心急, 昔日平凡男初有小成, 開始後悔錯失潛力股, 覺得男女唔平等, 因為女人冇男人咁襟老! 完全忘記自己後生時所得到既風風雨雨.

有男朋友而又識左冇耐既, 就覺得點解男人遲遲都冇計劃結婚, 係咪佢唔愛我? 如果愛點解冇計劃結婚? 佢知唔知我唔等得? 知唔知結婚係對我一個好重要既保障同「安全感」? 萬一佢拖到最後同我分手搵第二個咁我點算? 點解佢咁自私唔考慮我既情況?知唔知我青春有限?

港女未期:
最後得不到任何男人時: 埋怨世上所有男人都是賤男, 覺得單身就係最好, 咀咒結左婚既總會離婚. 職場上要求所有同事加班勿拍拖遠離節日

再經佢舊post得知
男友有中出佢，但佢keep住食藥

基本上我ig/論壇出個post 已經幾百人比我揀
我唔需要好似以前既人咁無得揀
太樣衰 太老 太九唔搭八 我通通可以選擇唔接
出過幾次ptgf基本上已經foul走九成騎尼怪
剩低既都係我自己覺得高質/可接受同安全

依度睇到嬲，做雞揀客，所有野都係狗公做成

支持

至於你話我做雞即係呃男朋友
我認我係呃 但起碼我有講大話到最後既覺悟
係我眼中 一個大話講到最後就係真實
而呢份講大話到最後既覺悟有好多代價
包括我唔可以似其他ig女神咁經營個幾千followers 既ig 日日自拍拎存在感

我睇到呢度仲嬲
一個大話點會變成真實
咁啲神棍呃人全部無罪啦

仲有嗰啲做唔到ig女神係咩代價

痴鳩線，我幾時都話當條女係雞就算

6. 叫ting
7. 讀樹仁
8. 1996年5月15號出世
9. retake過先入到u，所以依家應該yr1/2

10. 佢161cm，佢男朋友183cm

連登有愛, 希望救到位巴打

突出重點，方便佢條仔認

發光綠帽

唔推不是人
佢唔尊重所謂「勞力」工既人，但又要我地尊重佢既床上勞力

佢訓撚醒未

推到男友睇到

男友會唔會比佢搞到有性病

多謝巴打
繼續追擊

10. 條女有c cup 但條仔鐘意平胸
11. 條仔興趣係打機

同時請樹仁社科同學仔幫下眼留意

對條女已經無話可說
推post唔想比條仔戴帽

強貼留名

想睇下條所謂高妹到底咩樣

推啊 睇到好撚嬲

爸打求教

唔知點解睇返條友d post 覺得似假
但係都推左先

PT雞會員資料: #41953

佢男友四個月前22歲

樹仁社科

係咪姐係社工

係既我知邊個

講你就講啦

呢個其實我上面本身有打
比巴打del左

Quote from 原post

會唔會其實佢條仔都當佢係雞only

咁撚柒串 自己搵

一早block 左條on9雞
推到佢男友見到為止

係串呀屌你老母
你知邊個關我鳩事咩唔講既話
你唔講就收皮啦

但我睇完佢D POST懷疑會唔會係假膠

求下你話我知係邊個

咁多位唔好對自己人開火,應該對條女開火
BTW:求圖

有撚病 無啦啦起晒鋼
我屌你老母都嫌晒精

睇你個撚樣一係你條女做ptgf
一係你老母做ptgf

曾經有咁諗法
但開過既post同回覆無矛盾又有文有路
本身好睇唔起毒撚宅男

就算有99%機會係假膠，我都唔想放過另外個1%

絲打回頭是岸
唔好再呃男人啦....

屌 做左正經野先嘈啦

係睇唔過眼你on99姐屌你老母
你知邊個關人鳩事咩
你唔係講出黎就摺埋自己對住牆講就得啦
懶撚哂勁咁如果係既我知邊個
想人讚你勁定係求你講呀屌你老母

Source
社科係咩social science ?
Check緊樹大啲資料

你一開頭又真係寸人先

首先我係問條女係咪讀樹仁社工
廢事爆錯料

你眼殘睇唔到同腦殘唔明我講咩？

屌你老母，成隻癲狗係到嘈

係咪對住班ptgf打J打到懞撚左呀柒頭皮

點解咁都可以嘈
支持樓主

推 佢係真心抵屌
假膠更加抵屌

對左佢生日日期先

暫時資料比較多
希望之後有時間整合

巴打你無錯, 快D出圖

社科係乜
定係社會學呀

算啦巴打唔好同佢嘈

佢就係想你班人求佢姐

社科即係社會科學，唔係社工

一人少句喇
Btw pish

社科應該係social science, 唔係只係社工，經濟都可以係social science 範圍都幾大

但社工係社科其一

有晒生日同讀緊邊間咩科其實都等於起左底

爭在有冇同科學生上水相認

不過d資料未免太明顯
小心有伏呀

佢話自己睇野唔同左
我直覺係social science比較多理論

佢之前開既post 會唔會係鳩up?
小心跟車太貼

利申: 支持屌柒條女

推畀男朋友睇

咪傻

我覺得似假膠 唔好跟車太貼

邊有人做ptgf仲會出黎認自己係ptgf

好光彩咩

除左生日唔肯定 其他，包括對男友既形容中左9成

確定係讀社工我再問下我懷疑既女仔既生日日子

12. 男朋友學歷唔高

佢多次叫連尼住close咗起底mode
我覺得身有屎

戇鳩新會然

等你消息

推 希望條臭雞唔好害人

係咪都好查清先好 萬一佢係假膠俾人起底就一世 除非佢有j既姐

屌 我唔知講乜好

咁都有得笑

佢男朋友娶左佢都成世
大個女要識為自己做過嘅野負責

大把女拎晒貞節牌坊又戴光環

好耐無上黎啦,緊有D野MISS左
利申:2009年開高登會員

所以咪話要查清楚 唔好跟車太貼 萬一假膠咪害死人

如果連學校生日養細狗男朋友同cup數都中哂
我真誠向佢道歉

呢度好似開左幾個月
你有無上錯討論區

我試過代入條女思維
佢似真on9

pish

知野個條撚樣快d爆啦屌

呢度一開波果時有上下,之後就好耐先睇一下熱門
高登由HKG+事件後已經無上

我睇漏左你第一句

從我的 iPhone 傳送

幫推

佢話自己有冇人係究極m底 見到男朋友仔嬲嬲豬個cool樣會特別興奮覺得佢好正濕哂
又問有冇人心入面收埋左啲不可告人嘅祕密 話好壓抑 果晚真係...依家諗返起真係好似夢一場好唔真實冇諗過發生喺自己身上

樓主，公開人做雞
唔係為左睇人仆街
你要記住
你有得揀
但你唔可以剝奪其他人揀唔揀你做另一半
你係瞞鳩住佢既情況下講到咁冠冕堂皇
到最後你咪一樣唔撚俾你男朋友揀
如果你兜口兜面同佢講你做ptgf佢都接受你既
咁先叫對等
先叫有得揀
你以為我潤鳩你？
唔係
你睇睇呢個世代d香港男仔丫
正常少少有個西都捧人上天
對自己無自信又唔閪識改取自己
久而久之對自己無要求
對女人就更加降到無要求
你公開自己做過雞咁又點姐
我信一定有男仔受你
只要你接受自己做過雞既後果
降低返自己揀男人既要求
Then really ok
上進既野邊撚個唔想
睇你點trade off姐
不過唔好又要魚又要熊掌
希望各位手足儘快公開樓主真人相
講完

我以為你講緊我

呢個case我寧願做仔好過做女 無知是福 就算知都係一兩個知 又有得離婚未必咩成世

推到起底為止

咁撚驚俾人起底就唔好光明正大咁做雞啦，正一冇腦，唔怪得之書又讀唔成要去做雞

暫時已知

1. 條女讀社科
2. 有養細狗
3.同男朋友係高登識
4.條女老母嫌佢男朋友無錢住公屋
5.條女而家20歲, 男朋友22歲
6. 叫ting
7. 讀樹仁
8. 1996年5月15號出世
9. retake過先入到u，所以依家應該yr1/2[/quote]
10. 佢161cm，佢男朋友183cm
11.條女有c cup 但條仔鐘意平胸
12. 條仔興趣係打機
13. 條仔係第一次拍拖
14. 條仔當時表白方式係 "約左睇戲，
喺扶手電梯突然由後面攬住米六高妹，耳邊問可唔可以做佢女朋友"
15. 2人初吻係後樓梯發生
16. 一齊左第二日2位就係公園互摷
17. 兩位一齊左一個月就扑野
18. 條女同中大女神Renee ng讀同一間小學，同高登知名會員"蔣介石"巴打讀同一間中學 (校訓定校徽寫住 "明進道學" 4隻字，有人知係邊間中學既歡迎補充)

突出重點，方便佢條仔認
大家可自行補充

其實佢男朋友好慘
佢條女比佢既綠帽都唔知幾多頂

條仔學歷低過佢 前面張cap圖有講

搵到就po佢上嚟，等佢老母都知自己個女做堅乜撚野，仲好自豪

每次抽插入面都有其他男人d精

緊，自

嘩咁齊料應該好快有相睇啦，宜家太夜，聽日先推

留名跟進

14 太特別，好易認

你加翻，順便改下d色同size

好難想像男主角個感受
快啲救佢出黎

10. 佢161cm，佢男朋友183cm
11.條女有c cup 但條仔鐘意平胸
12. 條仔興趣係打機
13. 條仔係第一次拍拖
14. 條仔當時表白方式係 "約左睇戲，
喺扶手電梯突然由後面攬住米六高妹，耳邊問可唔可以做佢女朋友"
15. 2人初吻係後樓梯發生
16. 一齊左第二日2位就係公園互摷
17. 兩位一齊左一個月就扑野
18. 條女同中大女神Renee ng讀同一間小學，同高登知名會員"蔣介石"巴打讀同一間中學 (校訓定校徽寫住 "明進道學" 4隻字，有人知係邊間中學既歡迎補充)

突出重點，方便佢條仔認
大家可自行補充[/quote]

連登秉承左歷代高登既起底速度

做雞做到咁偉大
推呀推

肯撚定佢唔係假膠先啦 係咪都po真係踢佢身邊最親既人落火坑

佢喺一個post話自己上過報 但身邊冇人知

連登秉承左歷代高登既起底速度[/quote]
算慢啦
推到早晨新聞前有相

[/quote]

佢自己爆出黎 我地整合啫

我屌
Re錯你個post

咁仆得街，樹仁咁撚正氣都出啲咁嘅狗屎垃圾

連登仔

師姐，係時候爆湧

強帖留名

幫推
開頭睇佢個post見到佢啲歪理真係 都費是派
轉個頭見到呢個正義post忍唔住出聲幫推

咁你地撚事咩

快到

又關你撚事咩

出得黎行預咗要還 支持推到條仔知道 等你地班ptgf以為可以唔洗代價吖嗱

請問閣下係咪佢男友

小心跟車太貼 唔想累死人

我唔知其他ptgf工作模式係點 我自己只係固定做兩三個熟客

你係第幾個啊？

真係唔排除係假膠

我之前都成日FF自己做PTGF同男朋友講笑開過POST啦
出個假膠POST代入PTGF角色都要起底
你話我而家先驚都好 首先上面資料無一樣係真
上高登連登留真實資料同叫人起自己底無分別
所以你地起還起唔該100%確認先貼出黎
無謂假膠POST都害到人

真係慘過死 死前仲要冇曬親戚朋友尊嚴信任
萬一佢只係m底想激嬲人俾人圍屌 或者訓左冇理咪仆街

樹大招風

未轉AC

假膠？

ching ho ball

發表下 你搞撚到我唔敢訓

所以連登仔真係好好撚

[size=6]GAY[/size=6

我係高登都成日扮女人架啦

日和巴打好撚醒呀
無時無刻都比你撚到既

轉咩撚野AC啊米六高妹
我理撚得係真係假
不過睇你咁驚就知道一定係真啦
我仲好撚記得你笑高絲平胸
女人就係咁小氣
比人起底抵撚死

我分身黎你咪起我分身囉戇鳩鳩

開定兩個AC方便自爆完扮撚狗？

痴撚線，一陣隻臭雞有愛滋，惹埋俾條仔就仆街，呢d仆街落地獄都唔夠

你第一日上連登?
快D起我個少女靈魂出黎

我見你地好像連我鳩打資料都起到人底
廢事你班連登仔又害人先自爆分身咋
聽日又要開新

屌無睇名，日和巴打咁夜就訓覺啦入來做乜撚

屌D 我開完POST已經訓
個FD打黎話你班撚屌玩到想起我分身底
上面仲講到樹仁社工
我廢事你地害人咋

屌你呀
黎到連登又中鳩你伏

佢不嬲中意開POST踩低其他人

樹大 知咩科 知幾高 知生日 阿婆都起到啦
你死撚硬

我下次會讀HKU 期待你黎起我底

屌講能左啦邊有d資料咁明顯架

我都係第一次見有人咁急衝出黎認假膠
做咩唔撚多陣班連登仔

見到日和，即刻覺得伏味濃，都係訓先

我係樓主拿拿林推爆佢
唔係聽日又俾佢推上黎撚狗

兩個AC打字,語氣各方面都唔同人,出動到日和攬佢,條PTGF唔簡單
照起左先,有殺錯冇放過

犀鳩利 開十幾廿個post 扮女人
扮有男朋友 扮有垃圾價值觀
仲假設埋自己 男友 家人既資料
最後係ptgf 事件呢一日開埋個自白post
引晒班巴打絲打一齊黎屌鳩你
之後呢個post 就出現
更有人聲稱認識你所描述既一切
你就上返水自爆係假膠
一野撚晒幾千個連登仔

你估我真係信？

似假膠喎 大家小心唔好跟車太貼

唔好信囉 我就訓啦
睇你地聽朝起到邊條女出黎比我J下

睇下佢點講先

精神分裂呢家野⋯

公道d講句，如果佢係真，之後頂唔順自殺，我真係唔知你地點。

睇完條友打篇文未
佢男友第時先知佢條女係雞跳樓死
唔出聲既話又點？

自殺咪自殺囉

真係比佢咁有心扮女人，比佢撚都抵啦
費盡心思就係等呢次可以一次過撚曬咁多個連登仔

未有PTPF PO已經開AC假定曬所有野,仲要兩個AC留言開帖時間都撞曬,分明唔同人

唔通你就係米六高妹條仔

劉華明蝠俠全面進場

日和巴打又有掩口q食

好想知佢講到做m記狗會咁低賤 咁做ptgf有幾高尚
啲logic好到呢 唔講都唔知佢讀社科 係字裡行間感覺唔到

應該唔關事，但陳寶珊係我ex

邊度有咁易自殺 佢賺咁多錢都未用曬 邊捨得

癡線，自殺咪自殺，咁你都講得出。
Anyway，你地連燈仔都係鍾意睇人死，之後開個post話好內疚，好慚愧...等等。
利申，對單野or個女仔男仔點冇興趣，只係針對你地點講野。太恐怖。

如果佢覺得做雞冇問題 根本唔會自殺

好撚低莊

柒撚左扮分身玩人
你唔好話其實係社會實驗? 而家流行用社會實驗做藉口

未等巴打繼續起睇下囉 香港地一間大學有幾大

左右開弓之術!

同一時間玩兩部電話開2個唔同既POST

做唔到女神 sad but true

搞到佢變gay

真係扮女人扮到咁既
條友應該真係心理變態

疑似搵到米六高妹高登ac

證據:

身高match (雖然上圖佢自稱160而唔係161,之後會再講)

2016年5月話仲有2個月就一周年
即係佢地係2015年7月一齊

2016年12月話一齊左1年半，時間match

樹大，社科，match

然後click入去佢profile會見到佢依家個名係"點解要話我姣"

幾個月後既回覆表示自己161cm，可能佢呢幾個月高左1cm

佢自殺都好過佢男朋友自殺

原來連舊登都鋪定撚連登仔既路

D雞好蠢

好波

我就唔信會一直都扮女人扮得咁出神入化 咁撚入戲 前言後語match晒比人起就想扮假鳩？

樓上高登ac都起埋

你自己睇下篇PTGF文揀客果度
再睇下我幾日前開POST話我係女人一定做PTGF個POST
就已經睇到乜事啦
[url]

[/url]

米六高妹不過借比朋友BOOKMARK睇POST用

點知就比你地班傻鳩拎人算命資料起底

我不過借PTGF事件開POST引人屌PTGF屌港女
點知你班連登仔就亂鳩咁起人底

話唔信果D咁啱幾日前我開POST又會同PTGF入面揀客個POINT一撚樣?
我FF自己係女人 你就起借我AC BOOKMARK睇POST間中留言個FD
咪痴線害人啦屌

俾我幫佢男友埋單算啦
利申 gay

諗住作篇高質文引你班連登仔屌出下氣
點知就亂鳩起人底
我再重申篇文係我寫 米六高妹AC係我平時扮女人用
上面資料係另一個朋友算命留低用
平時佢只係用黎BOOKMARK方便睇POST

你地唔鍾意睇我作呢啲假膠文都好
唔該唔好搞我朋友
唔信可以睇我幾日前既FF自己係女人一定會做PTGF POST
根本米六高妹篇文全部都係果個FF POST幻想延伸

以前做雞租間房比雞蟲揀 今日做雞開ig揀雞蟲

老老實實 搞咁多野就係因為一個特然間出現既話題 我就唔撚信 仲要自爆分身 如果係假既 根本唔雖要爆分身 因為做到咁去撚人既人根本唔care 有人受害 或者有人受害先再爆分身個威力更加大 依家爆分身簡直白做一場 傻鳩先信佢係假

咁大獲
唔知上面班友信唔信⋯起底起到風生水起咁
你最好俾d有力證據
唔係一陣開始多人上就一發不可收拾

睇你個撚樣咁撚驚都擺撚到明D料係真架啦
仲要人起底起到100%真先好貼出黎

又要威又要帶頭盔
此地無銀呀

好急住出黎澄清，好奇怪

我要講上面講哂

因為個受害人係借我AC BOOKMARK睇POST既朋友囉
點知佢係會算命POST留個人資料

你自己對比返我幾日前FF 自己做PTGF既POST
同果篇嬲屌文
就知入面內容全部都係我FF POST延伸
係見今日爆PTGF出黎先諗住作篇高質假膠文引連登仔屌PTGF同港女
點知你地亂咁起人底

咁而家咁多ptgf
都係咁橋先睇相之後再決定應唔應約
咁你"朋友"同上又唔出奇喎

ptgf 風波呢件事出左黎
就一定大把巴打一邊鬧一邊食花生
洗唔洗你出動呀

大把post 講而家ptgf 又高價又要揀客啦
淨係針一個 point 黎講 爭住黎認
屌你啦

唔好講咁多廢撚話啦 起左出黎咪知真唔真囉

我點比有力證據
我成日FF 扮女人已經唔係第一日
米六高妹AC同我呢個AC又登過
你地要亂起人底我有咩辦法

我只係想講 呢篇擺到明嬲屌既文章
係因為PTGF爆相事件
我先作篇文出黎引人屌PTGF
我無諗過我FD係米六高妹AC留過個人資料算命

起錯人先出嚟認啦，咁早出場托柒咩，更何況你老幾呀，就算撚到巴打又點？威啲？ 長大喇中二病

屌最簡單你貼acc囉
證明你同時擁有兩個acc

點都起咗先架啦
咁玩你自己同你個fd 交代啦

你要撚狗就直截了當拍片貼圖乜都好證明自己撚緊狗囉，講咁多廢話托柒

你唔係信佢下話
乜春野個ac係佢，朋友借佢個ac黎算命，我地再拎佢d算命資料黎起底 ？
咪玩啦
米六高妹呢個ac係算命post淨係留左自己叫呀ting同生日日期
你覺得我地憑一個post，佢個名，就起到咁多資料？
擺明係搵埋個ac平時留過咩言，再由d留言到搵翻上去
一個平時唔係當事人用開既ac，會留咁多真野？
仲要係由高登到prove到係真

米六高妹你男朋友以前高登名係咪叫 空氣 呀？

咩叫亂起人底？你唔出個post 講on9野咪唔會比人起底 始作俑者係你自己 就算真係你朋友唔係你 你朋友比人起底都係因為你

係啦
自己有ac
第二個女性朋友又會借個ac俾你嘅

真心:起底救男友
假膠:起底作懲罰

結論:照起

連登高質

我用返米六高妹貼夠唔夠

CHROME + EDGE
一個瀏覽器一個AC

6:14 分影 IMGUR UPLOAD
要再多證據我真係無

如果係假既
起鳩左條女出黎咪睇下佢會點面對條女囉

你地要亂起我無辦法
我要講既講哂
唔該唔好屈人係PTGF 係咁多

講咁多廢話做咩
美女廚房 起左先講

班ptgf講到做雞好光彩
係為家庭架
點會自殺

假膠玩出火 我想睇你仆街多啲

我仆街無所謂
你搞到人地比人當PTGF有咩意義

有兩個ac都唔代表乜
認證碼一個 樹仁isp一個
咁你解釋到自己點解有ac
都會問自己女性朋友共用ac未

唔係我地搞喎 你搞返清楚少少好D

假膠兄我strongly advice 你盡快推爆個post訓

事到如今 收唔到科架啦
諗下點同你朋友交代好過啦

係你搞到喎日和ching

假設講嘅嘢係真，你累到朋友俾人起底都夠好睇

你地鍾意啦 我要講講哂 要做做哂
你地鍾意起個唔關事既人底
咪做囉

佢宜家話你地搞到佢個FD比人當係PTGF喎

意義咪就係你負左人地一生

大佬我都不過想娛樂下連登姐
幾時有諗過搞人
我上連登幾時有搞過人

你自己玩膠玩出火 宜家瀨落我地到?

你為你自己既行為負責任啦
諗下點同你個明friend解釋好過

留名

我地搞？個post 你開架喎

我無賴 只係希望澄清
純粹唔想件事以最壞結尾
連登又浪費時間起錯人
個女仔又比人亂起底

你玩膠之前冇諗過拖到朋友落水？識著你呢挺人真係慘到仆街

如果真係假膠都抵死 最撚憎d 人開post 玩野
今次就算真係起左你朋友底 你自己都責任重大 玩膠呀拿 傻鳩

好啦
唔搞你個fd啦
你係覺得對你個fd唔住嘅
你自貼一換一算啦

其實我諗而家基本上個個都信

咁假膠兄你講聲sorry算啦
始終浪費左唔少會員時間⋯
仲拗有咩用？

我點知佢會上連登留個人資料
常識黎架嘛
點都好係我錯
我要負既責任就係交代哂成件事
我比到既資料都比哂 只係希望盡返個責任

第三個acc?

自爆身份換你朋友唔被起底 點樣 deal 唔deal

其實起錯又點？你唔開個post根本冇人想起你 定根本係你嚟驚俾人起

咩料呀？

起緊果個係佢個FD 佢宜家驚到瀨屎呀

我係SORRY架
所以你地要咩證明我比到都會比
我無諗住拗
只係唔希望件事以最壞結尾姐
粒壞花生我認我錯

借你ac諗住算命 點知比人起
你個朋友真係慘

我未排除佢話係fd係流嘅

自己認做雞仲話我地屈

唔好意思呀 依家冇人理佢編野係堅定流
堅又好流又好 一係就自爆一係就爆左佢朋友出黎 二簡一

起左先講

個句假設黎架
總之就破綻百出 真假都抵撚死

一換一未呀咁
冇你係男人嘅證據
點證明你唔係真雞
好借唔借 借個絲打ac黎扮雞

冇成本，點解唔做？
讀社科樹大既 靠你地啦
之前笑鳩你地個校徽
我代所有kong u仔向你地賠罪

真假已經唔重要，起咗先講，就算起錯人最大責任都係日和自己玩膠開post引人起底

我成日扮女仔都FF比人SM架啦
之前個SM FF POST我呢個AC 男同學鬧我姣同米六高妹都有留言
不嬲雙AC一齊玩

你話我變態又好咩都好
總之唔該唔好將我D變態言論話係個女仔講既就夠

我已經講左係假 起錯人係我既責任
而我而家只係盡責希望唔好再錯落去

我又點知D變態言論唔係個女仔講姐

其實你可以早抖瞓覺架喇，你諗下點同個fd解釋啦好嘛?🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

唔理喇 你唔開膠post 咪冇人會誤會你朋友囉 責任最大係你
我理得你朋友比人話d 咩 除非你自己爆返自己身份 可能都有人幫你朋友解釋返既

好
佢唔諗住一換一
即係其實兩個ac都係同一條女啦
咁繼續

暫時已知

1. 條女讀社科
2. 有養細狗
3.同男朋友係高登識
4.條女老母嫌佢男朋友無錢住公屋
5.條女而家20歲, 男朋友22歲
6. 叫ting
7. 讀樹仁
8. 1996年5月15號出世
9. retake過先入到u，所以依家應該yr1/2[/quote]
10. 佢161cm，佢男朋友183cm
11.條女有c cup 但條仔鐘意平胸
12. 條仔興趣係打機
13. 條仔係第一次拍拖
14. 條仔當時表白方式係 "約左睇戲，
喺扶手電梯突然由後面攬住米六高妹，耳邊問可唔可以做佢女朋友"
15. 2人初吻係後樓梯發生
16. 一齊左第二日2位就係公園互摷
17. 兩位一齊左一個月就扑野
18. 條女同中大女神Renee ng讀同一間小學，同高登知名會員"蔣介石"巴打讀同一間中學 (校訓定校徽寫住 "明進道學" 4隻字，有人知係邊間中學既歡迎補充)

你要玩惡魔的證明
我無可能比到你 你只可以睇時間
前後2分鐘間隔兩個發言

希望佢男友快啲見到個post飛撚咗隻臭g

個post個女仔都講到要米8up
佢條仔又183
明顯係條女講wo

10. 佢161cm，佢男朋友183cm
11.條女有c cup 但條仔鐘意平胸
12. 條仔興趣係打機
13. 條仔係第一次拍拖
14. 條仔當時表白方式係 "約左睇戲，
喺扶手電梯突然由後面攬住米六高妹，耳邊問可唔可以做佢女朋友"
15. 2人初吻係後樓梯發生
16. 一齊左第二日2位就係公園互摷
17. 兩位一齊左一個月就扑野
18. 條女同中大女神Renee ng讀同一間小學，同高登知名會員"蔣介石"巴打讀同一間中學 (校訓定校徽寫住 "明進道學" 4隻字，有人知係邊間中學既歡迎補充)[/quote]
乜撚野兩個AC都同一條女
兩個AC都係我
米六高妹只係借比CD ROM FD BOOKMARK方便睇POST屌你老母

而家可以你呢個ac同米六ac
都係樹u女黎wo

乜撚野兩個AC都同一條女
兩個AC都係我
米六高妹只係借比CD ROM FD BOOKMARK方便睇POST屌你老母[/quote]
竟然有女借ac同佢d資料放上網
仲要下下扮姣西
你係唔係扑撚左佢

早抖啦，就算起錯咗你個fd都係因為你戇鳩咋，定係你驚起完其實係你自己嚟

總之去到呢度 我要講既講哂
講到明係假既都要起 我無能為力

如果你講嘅係真嘅
起完 你自己同人男朋友解釋啦

依到講晒喇
番去同條女慢慢講啦

快啲瞓啦

咁你靜啦
你要揹鑊既就自爆自己
無膊頭既苦主就係你朋友
唔好唔記得係你一手造成

寫定封求情信比條女

點同人解釋自己拎左佢條女ac扮姣西又扮ptgf
咁都唔介意真係

都好過條女真係做雞先

懷疑日和想逼人分手
自己上位屌女

結論：起錯都冇所謂，照起

因呢件事分手都唔會俾條傻仔屌啦
又毒又樣衰
分手原因仲要因為佢
仲唔憎死佢 點會俾佢屌

進學明道 禮賢會嘅中學

如果真係有個女仔朋友比人誤會到咁既地步 果個玩膠既朋友都唔肯負返責任自爆身份黎制止
你一d 都唔珍重呢位朋友 求鳩其叫人唔好起就算 咁叫負左責任呀？
明知自己唔自爆 我地唔會信 依家仲講咁多托柒咩
而果位朋友比人認定佢做雞 一定同你斷絕來往 朋友都冇得做 恨不得斬撚死你添
既然唔肯自爆身份 你不如省返淡氣繼續開下膠post 算喇 冇咩必要繼續兜
但係若然你朋友就係你 咁所有野都解得通 因為你朋友就係你 你自自然然就只有一條路去行 就係死話果個係你朋友
因為你知根本冇一個咁既朋友係度 個朋友就係你 所以唔會有我頭先既斷絕來往既事發生
只要你不斷解釋話我地起錯人底 博我地收手唔好起左你個底出黎

又毒又樣衰都有女女ac玩 條女仲要唔介意

雲海真名上連登?

講中哂

樹仁朋友仔

3個鐘前仲好撚串叫人快D起你分身 宜家你又扮曬死狗話人起錯底?

樹仁既朋友唔該幫幫忙

救命到底邊個玩緊邊個
火鳳燎原咩

我頂唔順訓先

推呀

樹仁讀緊社科 social science 既同學仔 唔該幫幫手

借刀殺人
不過目標係自己個fd

高質文
其實係出賣個fd

唔理咁多，你個fd 係雞呀

強帖LM

你班友唔係信佢呀？

日和大哥我本身一直都好崇拜你
但你吹水可唔可以吹得好少少
一時又話你"朋友"只係借用你其中一個acc黎" 算命"
好啦到我地問你咁點解你個acc連平時講既野都係你朋友黎
你又話因為佢又借你acc

你上面post左所謂證據，其實都稱唔上證據
只係證明你有2個acc既"登入帳號同密碼"
我只係會覺得你同米六高妹本身係識得，係朋友
所以你咁幫住佢

(以我所知米六高妹係高登果陣都同好多知名會員係frd
識得日和都唔出奇 )

有冇咩柒得過扮撚狗比人篤爆

呢個日和真定假先

唔自爆 咁你朋友一定係雞黎

日和，如果我係你既話，我會話
其實個ac係米六高妹，平時都係佢自己用開
不過有時你想開假膠post佢就會借ac比你
所以你有佢ac同pw

咁係咪合理好多 ？

不過唔好一陣覆我又抄翻我呢條橋呀

起到條女未呀 理撚得到邊個打邊個 我要女女圖呀

日和兄，我好相信你係有後著嘅，第睇你一鋪搞到佢地炒晒車

講真 我理撚得你真心定假膠
你咁鐘意玩唔洗負責任咩 如果真係你個fd比人起左都係你錯啦 唔好以為利申定戴晒頭盔就唔關你事

有殺錯無放過

起隻樹仁臭雞岀嚟

真既,救左條仔
假既,當識個靚女,冇壞
你估玩膠唔識付出代價

日和條撚樣平時好撚柒串
寧寧舍舍喺呢個post 唔撚串仲叫人收手
呢鑊真係相當之有嫌疑

係咪我真心左
毒果唔係一早有圖啦咩
定張相係假

咪又係雞一隻 講到咁大仁大義

好撚污衊

sorry回錯

講真
我識左條女有幾年
由高登去到連登
條女潔身自愛
好愛佢男友
佢淫係淫左d
不過真係好專一
感情野都係呻下就算

我絕對唔相信佢會做雞
反而 佢個ac就有同人共用
邊個就唔講

總之 佢因爲太錫果個人
由得個ac借俾人

點解我會知唔係佢？
條女昨晚11點幾就訓左喇

大家放過條女喇

既然有人話一換一
作為男人 做錯野唔好要條女負責喇
你係咪男人黎？
100%真話 如果講真話都俾人起 永久退出連登

佢post 個段野樓上又點解釋

咁清楚佢日常習慣 你就係佢條仔？

wait for it

假膠玩出火 留名等睇仆街

又多個ac出黎

一係就你解釋清楚所有疑點

呢個係叫緊個男人負責任 拎自己出黎一換一 冇咩問題姐

會唔會日和就係米六條仔

佢條仔咪係到囉
畫出腸喇 屌

不是我

你老味就多
我見識左咁耐
想個女事主訓醒唔洗煩咋

一天都光曬啦

自己諗

屌個男人老味
咁都識到個好女友
不過個男都對條女唔差
為左條女 個男應該放低網上既榮耀感
退出喇 屌

1米83原來就係佢

其實你不愛我
才共我拉鋸拔河
凡事也不放過
盡全力摧毀我～

其實我都有錯
難自控怒火太多
憑直覺的 反擊過 不知我 做過些什麼～

誰 無辜
不應公開傷勢 搏安撫
然後放心 分給我 推給我 做那位屠夫～

誰又無辜 受苦
一起簽過婚約 死去也同赴
貧病我都 分一半 怎麽你 只誇張你苦

唔怪得驚撚到咁啦

總之
條女就唔好搞

其他自己猜

法官大人所言甚是

青唔青就睇下條友有冇誠意啦

喂但都係唔得喎依家咁樣收場大家唔會滿意
一係你貼"男事主"張相出黎當打和啦

唔好你老母 一向唔可以放過任何機會

屌 打錯字

不過都要為個女事主幫幫果個人
雖然佢好撚on9
又煩膠 又串
網上人見人憎
不過咁
其實佢都唔壞
大家放佢一馬喇
如果唔係女事主好傷心
你地應該睇得出男人想保護女人果種心情既
正如你屋企人出事
你都好不安 好緊張

相信佢今次知自己衰左
大家放過佢地喇

女事主 唔好再借ac俾人喇

btw重新認識日和哥
本身見你成日打埋d基因論乜乜仲以為你係玩家食女無數之類既型男
點知原來淨係拍過一次拖

個男事主3點幾鐘果陣仲係隔離個po到串柒柒叫人起佢個分身 放過佢真係難d喎

屌 呢件假野扮日和姐

我都未見過個男仔
同埋其他女事主有仔之後 我都無咩點搵佢
保持距離感
唔想阻住人地二人世界

今日我再唔出聲
就變左女事主受害

識女事主既
人地女事主無做過ptgf呀
放過人喇
你俾得料人
終有一日 人地會出賣返你
自己諗自己喇

完

條仔你自己諗邊個
平時都係咁

其實我都好憎佢
搶左我個好朋友

之前見佢係連登呢邊覆人野 對方話佢係真日和

樓上知唔知事實係點

受唔受害宜家真係睇個男人點做啦

我知 不過條女都仲算係我好朋友
不如咁喇
俾個面我（雖然我無面...
完左佢喇

多一事不如少一事

即係點撚樣呀
日和係1.83
米六借左個ac俾隻雞？
講d唔講d 又亂又剩 都唔知邊句真邊句假
咁撚複雜
計我話起曬所有關係者出黎算鳩數啦

人講佢就係咩我真係唔信真日和會咁撚柒啦
不過我地拗都冇為 等男事主自己出黎講就知

屌 kbf可以做到咩
睇佢就知無x用喇
上個網都搞到身邊既人

睇你啦Ching

好難服眾喎

就算係日和
你起到咩？
人地經歷過基因論
新聞野
大事件
都無人起到喇

星期日喇 打LOL喇
有日和相請pm me

宜家底就未起到 照你咁講個女仔平時都係好人 應該冇乜得罪人 冇人爆料唔會咁易起到底嘅
個男事主襯仲未起到底出黎負左個責任佢咪咩事都冇囉

一時話係自己,一時話係朋友,邊個會信

學下賴卓盈同巴打道歉咪收手囉

要講既就講完

女事主 唔知你會唔會俾人起
總之 帶眼識人
好好教下身邊既人
仲有 唔好再擺咁多自己野上黎喇

原來唔止隔離po 呢個po都係咁撚串架佢

所以個男既仆街

女事主無得罪人
係佢開post 俾有心人係咁起底姐

真係無眼睇個男
無撚用

日和成日講基因論,自貼睇下有幾靚仔

唔知佢真定假 真就好睇囉

為女事主好就唔該自爆

push

條女串柒柒 快d post相啦

雖然女事主訓緊+無同我講過
但我都知道係你地嫁喇
今次我就以女事主網友身份出黎幫佢
你自己搞返掂個爛攤子

最緊要 咪搞到無辜既人
你知你有幾多敵人
其實我都好憎你
不過 我無你咁衰
所以無推你一手
自己諗自己喇
為左女事主 出少d膠post喇
咁多時間 不如好好對待身邊既人
唔好再令身邊人唔開心喇
記住 你既事唔止對你自己負責任
其他人都因為你而要負責
對你身邊既人兩個字 無辜
身邊既人感受到既 係無奈呀

真係膠少陣喇 屌你

一起身先睇到個post
真係唔明咩心態
為錢而出賣自己身體點解仲可以大條道理
你選擇得呢條路無人會阻你，冇人有權去決定你點對自己
但唔該唔好講到自己幾偉大，講到好似其他人用青春時間勞力去打份七仔工係白撚痴咁

咪大字啦 好撚煩呀你

亂撚到

巴打你追完po就知咩事架啦

sor
我都係想屌個男事主姐

你地

而家仲早未咁多人起身
再晏d都幾肯定會爆左女事主既相出黎
不如由你救人出苦海
Post事主張相出黎啦
順便又可以接收埋「你咁關心」女事主
一舉兩得

佢話佢唔識個男事主

做雞都講到自己有幾高尚
以為自己仲好過m記個d
垃圾

咪撚再大字

起左先啦
到時咪知囉

即係成件事假膠？

日和你去左邊

睇佢留言佢好似識喎
當佢真係唔識
女事主ig fb點都有d合照掛

1996年5月15號出世！

直覺覺得條女讀sociology
佢講啲野幾似入面啲concept
利申讀緊

( Show Blocked User - 金舌頭 )

咪撚阻住哂啦

日和，你無選擇權呀
比天收啦

自己玩假膠玩過火累埋自己條女
比著我係日和就真係自貼
唔係真係要等到連登仔貼你條女出黎撚你先識後悔阿
你睇返你之前d post幾咁串先得架
而家邊度仲會有人放過你
你都唔好諗住潛下水就會好好彩冇人理件事
搏人起唔到你地底
我同你講 li度係連登
條女既相 我就冇乜興趣
但其他連登仔就唔係咁
作為男人 好好保護你女友啦
而家我係好心提醒你
我講得啱唔啱你咁大個人自己諗啦

利申識你

生日日期都起咪
佢身邊fd應該估到係佢
等爆料

咁又何必呢 放過人啦

做雞做到大條道理
唔好影衰香港女性

推到佢仆街

啱啱起身
條事真係不得之了

抵撚死

金舌頭好慘
應該係潛伏左係女神身邊好多年
點知女神突然畀人溝左
唯有背後默默關心

我真幾鐘意連登
你既ac record同你既人生污點一樣係唔會改變

假設你係假膠玩出火
成日當連登仔狗咁撚
你唔撚覺得我地放過你呀？

就我而言，起到日和底仲開心過起到一隻雞既底
同埋有無人證明到佢係舊登日和？

多謝你為我FF

高登咪有日和d 相囉

推推先 咁鐘意玩假膠呀拿 等睇起底

Pish

呢個日和係咪高登個日和

DLDR

TLDR

肯定唔係

高登個日和點會咁on9

所以我好支持起條女出來呀 咁撚鐘意扮假膠引人注意？而家咪玩出火囉

米六就叫高妹

俾面

睇人仆街最開心

連登本來多咗好多5p mk 而家連雞都有
點都好，一定要推post推到隻臭閪賤雞收皮
講梗你阿臭雞 得嗰米六叫咩高妹阿，雞就係雞，你剩係得塊閪有用咋，一諗起班賤種講唔過人只能夠屌人毒撚個閪樣真係

日和係舊post第37頁開始就突然發癲自己推爆1001
似乎係心虛，此地無銀

10. 佢161cm，佢男朋友183cm
11.條女有c cup 但條仔鐘意平胸
12. 條仔興趣係打機
13. 條仔係第一次拍拖
14. 條仔當時表白方式係 "約左睇戲，
喺扶手電梯突然由後面攬住米六高妹，耳邊問可唔可以做佢女朋友"
15. 2人初吻係後樓梯發生
16. 一齊左第二日2位就係公園互摷
17. 兩位一齊左一個月就扑野
18. 條女同中大女神Renee ng讀同一間小學，同高登知名會員"蔣介石"巴打讀同一間中學 (校訓定校徽寫住 "明進道學" 4隻字，有人知係邊間中學既歡迎補充)[/quote]

已cap低

洗唔洗幫佢開返個新post

笑死，睇完兩個post 呀假膠兄既心路歷程，先係洗板發癲完左個post, 跟住發爛鬧連登仔，再話自己唔care 你地想起就起佢得啖笑，唔夠一頁又淆底話自己錯啦你地想點證明都得，呀大佬你會唔會轉得快左小小

推呢個post

學人玩假膠

收皮啦屌你老母

有無阿婷朋友仔呀？

推推！！！

好撚驚呀 自殺完快啲嚟搵我

假膠唔係問題，問題係佢唔識得幾時收手，仲覺得好好玩

排隊啦清 要搵都搵假日和先啦

20歲就催男朋友結婚會唔會好過份

做雞仲想

20歲就催男朋友結婚會唔會好過份

做雞仲想學人早結婚

佢老母生左隻雞出黎

冇架喇 連登好多on9仔 阻止唔到架喇

好彩有日和借ac比個女仔講出心路歷程咋

果然有其母必有其女
可能佢老母都係做雞

輕輕一pish

cls

理得你

[/quote]

嗱嗱嗱 講翻條女啦
禍不及家人

LM

唔好推啦

抵撚死啦 成日出假膠文

起撚佢底 上次串我矮

做唔倒ig女神呢個位一睇就知貪慕虛榮

唔推唔得

緊係啦，陣間拍耐d 俾人發現做雞咪婚都結唔到？
結左先就唔同，俾人發現都可以分身家

但佢講得有文有路
真係啲臭雞會講既野

喂喂喂 咪撚做衰日和個朵啦

花生

禍不及家人
條女係石頭爆出嚟

俾多少少條女自爆既料大家
佢老母離過婚

另外起起吓底真係睇到笑，假膠都好入戲喎

大家唔好推，事主家境好慘先做雞嫁咋

on9日和
個fd真係多得你唔少

事主都唔想嫁

訓醒左起身依到咁好睇嘅
又比日和撚
如果起埋日和底就更好
不過 上面位人兄話個女仔好好
同日和共用ac
點好都唔會鐘意條仔用佢ac話自己鐘意sm
女人真係唔知你背後意思咩？
所以你真係估我地信呀
係咪由此至終條女冇一個post係自己打全部都係日和
一開始都信信地 越睇越露底

推左先啦屌

研究下遺傳學姐

含撚含得多

天光咗好耐啦

可能嘈緊分手

如果個ac係個女仔既咁佢又真係幾慘，a貨日和係咁為個fd著想就自爆啦

一命換一命

之前95% 確認個巴打呢

日和點解咁驚 以佢咁自私 當然唔係為左條女啦 係驚佢自己都比人爆埋出黎咋

支持大家繼續起底

佢之前啲post, icon, 標點, 語氣同風格都差好遠 成個男人咁

講咁耐都係唔肯一換一，自私到死

樓主道德撚
偽善

嘩diu你搞到我真係好似睇緊懸疑小說咁
好撚正

留名睇日和情侶相

日和根本唔係男人
係男人嘅一早自爆救朋友啦

呢d女快撚d死啦
唔撚會有人覺得可惜 雞黎咋

推啦

積下口德唔好推啦

啱啊，用幾個月開十鳩幾廿個post扮女人，俾佢撚中都抵

[blhe]利申：疑似中伏[/blue]

手機一個，電腦一個，得咗

好笑係真係有女事主
日和愈辯愈on9

哇!

啱

唔知佢係男人扮女人定真係女人
只知呢條友不嬲on99留言講親d野都係離地撚/好港女feel

竟然有女借ac同佢d資料放上網
仲要下下扮姣西
你係唔係扑撚左佢[/quote]
睇唔透，如果你個cd rom friend都係樹仁同學點解唔自己開/你唔教佢自己開？

一有巴打咁回完
就有條友回大字post澄清

原來米六已經算係高妹 我都米六喎

仲有呀 呢到唔比開分身ac
想知係咪真咪檢舉晒日和post兩個ac出黎既相 等admin check

連登仔好西利 請受小弟一拜

花生花生

搵我?

小二

依家d人價值觀錯撚晒
都唔撚知係邊度學依d咁既價值觀

更加唔好講叫人返低賤工做生做死得一萬幾千
我夜晚出黎幾個鐘
有時已經可以賺其他人半個月甚至大半個月人工

我當年度做shipping
日日做到隻狗咁都冇一皮
但我覺得起碼好過做雞做鴨
依家係咪所有人將做雞做鴨睇到好輕

有無人懷疑呢個假日和係基？ 成撚日ff自己係女人比人屌

價值觀錯撚哂
以前中學時如果知道同學做雞一定會覺得佢痴撚線
而家似係你唔做雞就痴撚線

推爆條假膠

唉屌出錯 post

無樹仁朋友？

Push

呢張先至啱

好撚痴線 屌

食得鹹魚抵得渴 佢自己做得ptgf就要承受返ptgf嘅代價
唔係大佬你估比人屌1q收幾千蚊咁爽啊份工
本身做ptgf就已經唔係啲乜高尚嘅事
啲人都講過笑貧不笑娼 我屌你呢啲ptgf係唔當自己係娼 但明明做緊雞做緊嘅嘢
做雞又要拎貞節牌坊 比幾廿個男人屌完就揾返男朋友係到甜言蜜語 一啲代價都唔使付出㗎你估？

睇唔透，如果你個cd rom friend都係樹仁同學點解唔自己開/你唔教佢自己開？[/quote]
蔣巴好似係禮賢會彭學高紀念中學

條臭閪得米六仲好意思叫自己做高妹

大家唔好再理日和,佢本意係想推爆post拖進度,唔鐘意睇到的話可以block左佢
一齊翻埋位繼續起底,唔好忘記我地目的係咩

生日日期都搵到 真定假啊

金舌頭條煩膠都係拖進度
字裏行間都勁保條女
我仲懷疑三個ac係咪同一個人

不過多得日和先知而家方向正確
本身都有懷疑生日日期既準確性，多謝佢肯定咗

日和 你都有今日啦
大家繼續推

正宗係衝出嚟柒

起起下底
發現條女根本痴線

呢個日和應該唔係舊登個一個

推推推

佢性格奇奇怪怪，唔怪之得去做雞

岩岩瞓醒
樹U 既朋友唔知瞓醒未呢

天生既雞

留名幫推

呀巴打你呢啲係咪叫承認責任但拒絕負責？

睇佢d post好明顯唔係男人扮

各位巴打加油

呢句真
雞性難移

推左先

就算講自己同183仔做嘅野都痴線

負評既人

推爆佢
幾時起到條女底
要佢冇臉目做人

唔保條女
唔通保日和？

唔好咁啦
咁好咩

以前睇日和post論點論據非常清晰，行文流暢，立場堅持
而家呢個日和淨係識兇鳩人仲要推post推到1001
最後仲要認低威話佢錯出假膠文

無咁既能力，真係唔好用人地個名衝出黎柒

連登仔做野唔洗你指指點點
見到你大字報叫人係屋企打LOL又叫人俾面你心諗你做咩姐

推到起到佢地

件事真係峰迴路轉兼且盞鬼
日和 仲等我以為你好有霸氣好有性格，而家成個女人咁

咁撚威 起到日和底咩？
件事都未清楚就急住起人底
你先衝出黎柒
連登就因為你呢d是非黑白都未分清既人先咁低質
仲有之前高登仔唔會叫高登仔
係d mk先會自爆上高登 更何況連登？

大字完未？ 你好撚柒煩

人賤無敵
賤到自己都呃埋

到底邊啲傻閪臭閪負評

po咗條女上嚟再講啦

反正是非黑白分清唔分清又點，作為一個花生友，都係睇人仆街最開心

又唔係叫你起人底，衝出黎柒做乜鳩？

件事都未清楚就急住叫人唔好起底
除咗你係當事人，我諗唔到有咩解釋

當事人朋友
一早講左

你係朋友炸
關你撚事呀

認親認戚

你朋友咁on9 點都幫唔落喇
幫人出頭好撚型？

老老柒柒
成件事得“日和”同所謂女事主嘅朋友係度講
點證明佢哋講嘅嘢係真？真係唔係女事主嘅言論
或者其實根本“日和”同女事主嘅朋友都係 米六高妹 嘅ac，混淆成嘅事，製造事不關己嘅假象，等自己唔好比人起底。
利申 支持繼續起底，總會水落石出 希望起到個扭曲價值觀嘅臭雞出黎

第幾個共用ac黎

推到1001

唔洗幫啦 咁落去遲早有相睇

總之我唔希望無辜既女事主俾人起底
其他隨便

有相味姐

繼續起條垃圾啦

身正不怕影子斜

所以女事主會無罪釋放
男事主呢就...

岩岩追番post 米6高妹ex係高登叫空氣？係既話我可能有好多野可以爆到

定係現任啊 空氣巴打183高

唔好吝嗇 爆出來

快點

女朋友：米六高妹
男朋友：米八矮仔
咁就襯晒

你越驚俾人起就越想快d起

好似有故仔聽喎

有冇人答到我 費時累左空氣巴打啦 有曬電話同相

巴打？

加速
樹仁同學仔發力啦

不如貼落樹仁secret la

就算最後無人爆料

都俾條仔知道🚬

咁講大把人覺得你係事主為咗引開視線
越驚咪越多人起怕咩

笑死
尋晚日和同米六高妹串過馬撚咁
話咩連登仔好易撚好好玩
訓醒追post變撚左死狗

日和會咁撚好死？
呢條仆街年中唔知誣蔑咗幾撚多女

咁究竟佢所謂既女仔fd係真有其人定係佢柒左先扮假膠 好撚亂

其實你要人唔起條女底 只要交出日和既資料就搞掂

高妹話好欣賞佢男朋友見解獨到,咪講緊日和lor

推到有圖

撚鳩撚出火燒着埋自己真係笑撚死人
又唔係唔知舊登連登最多嘅就係痴線佬喎
當人傻仔撚得咁開心吖嗱

利申贊成收手但都應該冇人肯㗎啦

一路都只係話條女訓左/未醒
唔知以為條女真係訓足24個鐘

港女臭雞格 推

呢個post仲可以證明到條女有好多狗公fd
佢男友有福了

建議佢快d去驗身
而識佢既朋友打邊爐記得用公筷
衛生d好

如果同條女扑野唔算密
冇啦啦條女扑野技術進步左好多
大家都知咩事,就好似RPG拎經驗升LV咁

不過佢接既副本唔係你,係出面D人

我上面有貼米六高妹高登acc link
佢以前仲用過"我男友是死毒拎"呢個名同青頭巴你吹水的

點呀 無下文喇
起底組呢

我諗係時候行動升級
放去樹仁secret度

係咩少樹u人上連登

有印象 咁應該唔關空氣巴打事

快 買左一箱花生

我記得佢係高登個陣已經臭閪feel

佢係假膠

AC本來主人:
用 嘅/姐

日和:
用 既/即

結論:
話俾個女仔知自己朋友有幾ON9
希望起到假日和底

起咁耐都未起到底

好撚多恩客同隻G護航

咁都未起到

班恩客甘好人

痴撚線 男人老狗小撚氣到

傻閪日和扮女人搞到自己fd
柒頭

最重要都係要令佢男朋友知道佢有做雞
話唔定佢地已經嘈緊交話要分手

開頭咁撚串想大尻人
笑撚死

屌拿聲 個個話識事主 有料爆
推撚到黎廿幾版都無花生食
唔係要我出手呀

係就快

仍會期望 你仍然或者需要我

快手啦 搞左成晚都無料到

我出手恐防會傷及無辜wo

屌 我block撚左呢條女好耐
佢成撚日叫春架
之前個個咩救護員post
一日叫幾次春話想識救護員哥哥
原來有仔仲要做雞
閪痕到出面，仲要以為做雞好高尚
搵得多錢大晒？
有男朋友仲做雞真係賤撚到

咁你叫埋你老母一齊跪低幫我含啦

你再唔出手恐防會禍及家人
快d出手啦

整合資料
暫時已知

米六高妹個人資料:
1. 叫ting
2. 1996年5月15號出世，金牛座，依家20歲
3. 161cm
4. 依家讀緊樹仁輔導心理學year 1
5. retake入u (重讀前dse中文拎4，英文拎2)
6. 以前讀禮賢會彭學高紀念中學
7. 小學同中大女神Renee ng讀同一間
8. 有養細狗(隻狗依家應該4歲)
9. 身材有c cup
10. 係大學無乜朋友

米六高妹男朋友資料:
1. 22歲，雙魚座(即係2月19至3月20日生日)
2. 183cm
3. 毒撚，鐘意打機，無乜朋友
4. 鐘意平胸
5. 住公屋

二人認識過程/相處點滴:
1. 係高登識，米六高妹主動係高登上撩條仔傾淫野(自稱係學校睇左本書話男仔條j 10cm係最好)，進而高登上互flirt再pm對方
2. 大家都係第一次拍拖
3. 第一次見面就係出黎睇戲，即日表白一齊左，米六高妹當日著短裙黑絲化妝
4. 條仔當時表白方式係 "喺扶手電梯突然由後面攬住米六高妹，耳邊問可唔可以做佢女朋友"
5. 2人初吻係後樓梯發生
6. 一齊左第二日就係公園互摷
7. 一齊左一個月就扑野
8. 2016年7月頭一齊去左7日東京旅行

同佢講 預防禽流感勿摸活家禽

同佢講 人吳交係香港犯法架

既然你地咁有誠意求我出手
咁好啦

巴打 好波
除日和 名留青史

巴打 人都到齊了

屌我唔理佢係唔係雞
佢係連登咁串
口臭過自己個閪
唔起真係對唔住自己
知情人士快d爆料啦
等佢串d高絲串得咁開心
米六好意思話自己高

睇番佢d post真係好串
完全目空一切

起底

做佢條仔唔係喊三聲 係喊十聲
呢d女人真係⋯

Gogogo

條女依加驚比佢條仔發現扮自己假膠

喊三十聲

米六高妹係高登曾經有一段時間叫做你的那個她
然後自稱見過日和同1234bb真人
所以日和應該真係佢條仔

快少少出手啦

正
有花生

搞掂未啫

花生呀

agger

推呀推 終於有花生食喇

撚膠撚到你玩火自焚真係世界級
唔好比佢停呀

連登仔真係痴撚線

好似起到佢電話
post唔post上黎好

正

post la

好

有咁耐風流

正，花生花生

隨時fake number

唧係證實左係真日和

拍左拖之後ON9左咁多,老貓燒鬚啦

仲未起到

開始戲肉

唔好推 放過人 做雞冇人想

其實有齊1-6咁都起唔到 屌你真係樹大有枯枝
樹大班人呢？

做到野

6. 果點可能錯左，我更正番先
條女有機會讀聖公會梁季彝中學
（佢以前高登回過post話自己讀呢問）
因為佢同蔣巴係中同，但蔣巴好似轉過好多次校

Lm

This日和係咪基恩論個日和

感謝以上咁多巴絲打出力
資料已經send咗去樹大secret

日和條撚樣佢都有今日

整合資料 (2017/04/21 01:00)
暫時已知

米六高妹 (高登ac: 小丑神bb/ 小丑神bb四世/ 日和愛朗怡/ 點解要話我姣) 個人資料:
1. 叫ting
2. 1996年5月15號出世，金牛座，依家20歲
3. 161cm
4. 住九龍塘私樓(好似係，佢話佢屋企有800呎) 22樓
5. 依家讀緊樹仁輔導心理學year 1
6. retake入u (重讀前dse中文拎4，英文拎2)
7. 以前讀禮賢會彭學高紀念中學 or 聖公會梁季彝中學
8. 小學同中大女神Renee ng讀同一間
9. 有養細狗(隻狗依家應該4歲)
10. 身材有c cup
11. 係大學無乜朋友
12. 有個呀哥

米六高妹男朋友(日和，高登基因論大神)資料:
1. 22歲，雙魚座(即係2月19至3月20日生日)
2. 183cm
3. 毒撚，鐘意打機，無乜朋友
4. 鐘意平胸
5. 住公屋

點識果d已經唔重要啦

臭雞

加速起底
想睇睇基因論既日和
究竟溝d咩臭閪返來

live左呢個 post真係好好笑 峰迴路轉到 留名睇日和或偽日和真臭雞既相
起底組辛苦了

成件事真係迷離過柯南
輕輕一推 推到個仆街自貼 做樹大過街老鼠

樹大secret個page係咩？

但個page得萬幾個like, 個admin又好似放星期六日咁

同我覺得未必會po

搞到我溫唔到書追live

搞咁耐都起唔到

日和令我難分真與假

屌,講到自己好撚窮,去做ptgf,原來住私樓

會唔會又假膠 扮資料係真

起到未

屌你老母 訓啦7頭

輕輕一推

做倒野未 ?

個個都話有野爆 最後個個都冇爆

雖然好假膠feel
但推左先講

係咪係嗰個日和架

話爆料果d去曬邊呀

花生

佢係話窮先去做㗎咩？

屌那星，樹仁個page真係唔出post
以前啲人話樹仁同中學無分別，而家我信呀

開始無下文了

香港人真善忘

推呀屌
推到有人識隻雞同日和

不嬲乜u secret 都會有人河蟹

正la

條仔 識到一個月就有得拍拍拍

為何不是我

又唔係我朋友

推

香港人有冇咁善忘

連登仔真係蠢過隻豬

日和條垃雜

靜曬既?

可能連登成推新會然無人識日和所以無人對佢有興趣
不過我frd都話知道日和得22歲同有女朋友之後變到無晒神秘感 以前個形象真係成個教父咁

公屋肥仔黎

日和最出名咪基因論
講到樣衰既人要絕種咁

真係好想知佢搵條咩女繁殖下一代嫁姐

起撚左咁耐未有圖

叻仔

其實係咪起?
我包花生淋晒喇

花生就黎過期

綠帽唔怕帶, 最緊要除得快

屌班樹大仔都唔合作
我地知道條女全名都無用嫁喎

放上dry club囉 大把大學生睇 分分鐘樹仁d人睇dc都唔睇自己學校果個

SYU Secret(s)

開咁多post玩假膠，咁抵佢成功嘅

個page有時好耐先更新一次

樹大JJ表示等緊花生

今日先更新完

此帖已（玩）完

玩完

點解佢講得出無傷害到人？
的而且確，佢無傷到人哋流血，
但佢傷到關心佢愛佢嘅人個心
咁樣比起所謂無傷到人，更傷人

咪係 仲要係初戀

比d掙扎我

依家個米六高妹完全嚇到潛哂水
開post同reply都唔敢
話佢假膠會唔會係打手黎

日和去左邊 ？

樓主個username真係改壞名

點做嘢㗎咁耐都起唔到嘅 樹仁班友死哂去邊

整合緊件事放dryclub 同高登
個邊啲人識日和啦掛

笑死 日和條仆街都有今日啦
不過小心跟車太貼 日和啲料難分真與假

好有心機
加油

讀樹大咩科？year幾？

追post 啦 year2 social science呀

等左幾日都無圖 對連登仔既辦事能力真係好失望

你咪就係日和扮既米六高妹？
咁得閒睇個post, 唔洗搵你做ptgf既女朋友？

幾日無追POST
連我撚緊蔣介石 扮佢同學屈佢非禮完女同學上堂瀨屎
你地都可以當起底資料話我同蔣介石同中學
我已經知道你班柒頭弱智仔唔出去比人當狗咁撚真係浪費哂
一路追POST一路笑到GAP GAP聲

算鳩數啦你
無人想知你同蔣介石點
淨係知你條女係雞炸

柒左咪認囉
又要死雞撐飯蓋柒下柒下咁
拎住一抽Fake資料我真係好想睇下你地起到乜野人出黎
點知比完D掙扎你地
結果就係得一大堆你地睇完都Link唔埋fake inf.自己係度打飛機
然後成班傻仔係度喊
點解咁多資料都起唔到既?
睇你班智商得雙位數既柒頭比人撚真係人生樂事
日夜mon我舊post結果比幾年前既我撚緊

出面撚完01 新monday同fb班人
入面又撚鳩你班雙位數智商弱智連登仔
真係笑撚死人

比左個假希望你地班弱智仔
終於可以收日和條終極仆街皮
點知弱智仔就係弱智仔
做野點做都係柒下柒下咁
以為平時又柒又廢既自己終於可以做下連登英雄
走去起人底結果比人當狗咁撚
我啲舊post好唔好睇啊
背默返幾次基因論內容大綱出黎啦傻仔

條女姓鄭？

輕推

Ip ting
Lam man ting
Chow long ting
Ng hiu ting

是但一個

好似係鄭 cheng

好似我識

前幾頁d資料中左幾多成？
貼出黎啦，唔好信日和，我100%肯定唔係佢一個人扮2個人

大部份都係真

post出黎吧 驚既就叫人/幫你post都得
本身我地都收左工諗住算
屌日和條撚樣串柒柒仲要話我地咁都比佢fake到

咁樣起底真係好鬼恐怖
個background同自己9成似
好彩有d位有大出入 如果唔係隨時中招

個出入係？你有丁？

辛苦了

你一人分演2角 連酒同膠呢d位都唔放過咁專業 就係為左撚連登仔 辛苦晒

完架啦？

等緊你

輕輕的推一推

見人乜都起唔到就串77

有人爆左少少野就縮番入去同條女諗點拆

仲要死撐係同一個人先柒阿嘛
以為所有連登仔IQ同你地年齡一樣

仲諗住隔兩日會有多啲野睇

退
等起

多謝樓上咁多位巴打推post
呢幾日都唔得閒理件事，希望之後放假有啲時間

一眾連登仔被撚
有哂資料都起唔到底

起唔到底好難搞

係就PM佢男友,講哂成件事,如果佢照食,好心你地咪撚阻人啦

加油,唔好比佢沉
最少都起條女出黎

推到起樓主條八婆底再瘋狂借刀貼街招

算啦，應該無下文了

推到有奇蹟

推到日和跪地求饒

起左未

而家點？

pushh 樓主咩環境

樹大jj表示聽日exam都繼續跟進事態發展

樹大jj hi

唔覺意f5咗成晚

下仲未起到？

屌
精彩過電視劇

pish先

進展係點

連登仔咁耐都未起到

仲推緊

因為想睇日和出醜

推到樓主上水

男朋友係日和咁撚爆

樓主去咗邊

睇左原post，點解可以咁大條道理

你係咪無腦定中文拎U?
巴打係想搞清楚條女係咪讀社工，廢是起錯人
你就無拉拉係到嘈，訓撚醒未啊你